武漢肺炎唔單止冇搞死場運動，其實仲喺度幫緊我哋

呢單肺炎搞到而家支那亂到仆街
支爆已經越嚟越可能會發生
再加埋林奠同埋正苦嚴重辦事不力
民怨其實反而係加深咗
而且黃色經濟圈仍然都可以繼續進行
班藍絲自私到仆街，點會去幫襯班藍店

啱呀

成堆C奶咁嘴炮武漢
行動呀

推返上熱門！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）